摩佬心水,唔中勿屌

1. 巴素利 對 阿仙奴 客[0/-0.5]
2. 賓菲加 對 拿玻里 客[0]
3. 燕豪芬 對 羅斯托夫 客[+0.5/+1]
4. 皇馬 對 多蒙特 細[3.5]
5. 熱刺 對 莫斯科中央陸軍 主[-1]
6. 里昂 對 西維爾 客[0/+0.5]
7. 維拉里爾 對 布拉加特星 客[+1/+1.5]
8. 費倫 對 薩斯索羅 主[-0.5/-1]
9. 般尼茅夫 對 李城 客[0/+0.5]
10. 愛華頓 對 阿仙奴 客
11. 偉斯咸 對 般尼 主 [-0.5/-1]
12. 史篤城 對 修咸頓 主[0/+0.5]
13. 熱刺 對 侯城 客[+2]
14. 1860 對 海登咸 客[0] 走
15. 水晶宮 對 車路士 客
16. 薩斯羅斯 對 國米 客[-0.5/-1]
17. 畢爾包 對 切爾達 主[-0.5/-1]
18. 慕遜加柏 對 禾夫斯堡 客[0/+0.5]

開新post整理下D戰果,暫時18場13中1走盤

琴晚禾夫個場你搭正3點鐘先Post出黎
想跟都跟唔到

點解無出自己教果隊？

今晚有咩心水

琴晚夜左番屋企,平時會早D出的

垃圾獌,不了

屌

其他都無跟 就係跟咗連輸個2場

怕比人屌就唔好出啦

生得柒就預左要比人打？
收嗲啦死煙剷

橙

咁怕唔中就唔好跟啦，我又冇收你錢，點解要比你屌？

依家筆錢滾到幾大？

Ching ho ball
今晚有咩心水牙

F5就黎禁爛

等你今晚 重注下先

留名

巴打大約幾點出？留個靚名

出世係控制唔到，出唔出水就控制到

on9

我無跟呀，不過連網上被屌都咁驚，睇唔過眼想屌柒你條傻撚姐

樓主好怕被屌，已縮番入佢老母閪，大家唔駛等

around 2點出，岩岩番到屋企

廿令歲死o靚仔扮48歲破產，無聊到你咁係網上搵存在感，你人生都幾失敗

Lm

今晚有冇

2點啦 伊巴唔買就3點

拜仁慕尼黑 對 RB萊比錫 主 [-1/-1.5]
恩高斯達特 對 弗賴堡 客 [0/-0.5]

客係受讓啵

打錯

拜仁慕尼黑 對 RB萊比錫 主 [-1/-1.5]
恩高斯達特 對 弗賴堡 客 [0/+0.5]

樓主有料

叫哂糊

樓主好波

兩場又中

堅

咪買啦

我就唔似樓主呢d垃圾比人鬧幾句都驚到要縮番入老母閪

喂 唔跟咪走囉傻系 係到賴死唔走做乜9？

留名搭船

樓主係咪次次都咁夜先出post架

今晚有水嗎？ 長跟樓主真係可以500上100k

各位 羅馬-1串烏甸下盤點睇

費倫 對 拿玻里 主[0/+0.5］

頭場點睇

今日玩馬輸哂 跟巴打你執返少少

多謝巴打

西雖然90分鐘比人入波 但都係中 支持

gun

支持

今晚仲有冇心水

祖雲 對 ac 主[-0.5/-1]

支持上盤
等收錢

呢場我skip 了

出料出錯post

聽日有冇
入錢跟

推呢個啦

有，大概1點出

ok

整理一下戰績

1. 巴素利 對 阿仙奴 客[0/-0.5]
2. 賓菲加 對 拿玻里 客[0]
3. 燕豪芬 對 羅斯托夫 客[+0.5/+1]
4. 皇馬 對 多蒙特 細[3.5]
5. 熱刺 對 莫斯科中央陸軍 主[-1]
6. 里昂 對 西維爾 客[0/+0.5]
7. 維拉里爾 對 布拉加特星 客[+1/+1.5]
8. 費倫 對 薩斯索羅 主[-0.5/-1]
9. 般尼茅夫 對 李城 客[0/+0.5]
10. 愛華頓 對 阿仙奴 客
11. 偉斯咸 對 般尼 主 [-0.5/-1]
12. 史篤城 對 修咸頓 主[0/+0.5]
13. 熱刺 對 侯城 客[+2]
14. 1860 對 海登咸 客[0] 走
15. 水晶宮 對 車路士 客
16. 薩斯羅斯 對 國米 客[-0.5/-1]
17. 畢爾包 對 切爾達 主[-0.5/-1]
18. 慕遜加柏 對 禾夫斯堡 客[0/+0.5]
19. 拜仁慕尼黑 對 RB萊比錫 主 [-1/-1.5]
20. 恩高斯達特 對 弗賴堡 客 [0/+0.5]
21. 費倫 對 拿玻里 主[0/+0.5]
22. 祖雲 對 ac 主[-0.5/-1]
23. 史雲斯 對 韋斯咸 客[0]

暫時出23場16中1走5唔中

點睇英冠

好耐冇買英冠啦

點解既

幾點有水

1. 巴素利 對 阿仙奴 客[0/-0.5]
2. 賓菲加 對 拿玻里 客[0]
3. 燕豪芬 對 羅斯托夫 客[+0.5/+1]
4. 皇馬 對 多蒙特 細[3.5]
5. 熱刺 對 莫斯科中央陸軍 主[-1]
6. 里昂 對 西維爾 客[0/+0.5]
7. 維拉里爾 對 布拉加特星 客[+1/+1.5]
8. 費倫 對 薩斯索羅 主[-0.5/-1]
9. 般尼茅夫 對 李城 客[0/+0.5]
10. 愛華頓 對 阿仙奴 客
11. 偉斯咸 對 般尼 主 [-0.5/-1]
12. 史篤城 對 修咸頓 主[0/+0.5]
13. 熱刺 對 侯城 客[+2]
14. 1860 對 海登咸 客[0] 走
15. 水晶宮 對 車路士 客
16. 薩斯羅斯 對 國米 客[-0.5/-1]
17. 畢爾包 對 切爾達 主[-0.5/-1]
18. 慕遜加柏 對 禾夫斯堡 客[0/+0.5]
19. 拜仁慕尼黑 對 RB萊比錫 主 [-1/-1.5]
20. 恩高斯達特 對 弗賴堡 客 [0/+0.5]
21. 費倫 對 拿玻里 主[0/+0.5]
22. 祖雲 對 ac 主[-0.5/-1]
23. 史雲斯 對 韋斯咸 客[0]
24. 利物浦 對 史篤城 客 [+1.5/+2]

同路

依家多數賭4大聯賽，歐聯歐霸

買左客+2
頂 開左波

跟左

0:1

點解
少d假波？

唔係，只係我以前就乜都賭，我依家只係賭我熟悉既賽事

暫時出24場16中1走6唔中

17呀
16+1+6=23

數錯 暫時出24場17中1走6唔中

係，thanks

有

幾點出？

樓主係咪度緊熱刺果埋

買埋先訓

今晚幾點有

修咸頓 對 熱刺 客[0]

1:0

遲左睇

訓著左買唔切

有跟到

謝樓主

次次跟你都$50 就贏
買 $20 $30 就輸

多數買盤咖啵

今晚係咪冇
冇四大聯賽

戒賭啦

今晚有冇心水？

我直接屌 主客和

樓主比讓球盤你點計到和定邊隊勝

1. 巴素利 對 阿仙奴 客[0/-0.5]
2. 賓菲加 對 拿玻里 客[0]
3. 燕豪芬 對 羅斯托夫 客[+0.5/+1]
4. 皇馬 對 多蒙特 細[3.5]
5. 熱刺 對 莫斯科中央陸軍 主[-1]
6. 里昂 對 西維爾 客[0/+0.5]
7. 維拉里爾 對 布拉加特星 客[+1/+1.5]
8. 費倫 對 薩斯索羅 主[-0.5/-1]
9. 般尼茅夫 對 李城 客[0/+0.5]
10. 愛華頓 對 阿仙奴 客
11. 偉斯咸 對 般尼 主 [-0.5/-1]
12. 史篤城 對 修咸頓 主[0/+0.5]
13. 熱刺 對 侯城 客[+2]
14. 1860 對 海登咸 客[0] 走
15. 水晶宮 對 車路士 客
16. 薩斯羅斯 對 國米 客[-0.5/-1]
17. 畢爾包 對 切爾達 主[-0.5/-1]
18. 慕遜加柏 對 禾夫斯堡 客[0/+0.5]
19. 拜仁慕尼黑 對 RB萊比錫 主 [-1/-1.5]
20. 恩高斯達特 對 弗賴堡 客 [0/+0.5]
21. 費倫 對 拿玻里 主[0/+0.5]
22. 祖雲 對 ac 主[-0.5/-1]
23. 史雲斯 對 韋斯咸 客[0]
24. 利物浦 對 史篤城 客 [+1.5/+2]
25. 修咸頓 對 熱刺 客[0]

暫時出25場18中1走6唔中

因為我好少上連登，如果大家想要心水既就直接add我telegram啦
ID：j_mourinho

黎緊大部分心水都會係telegram出，呢道會間中出一兩場

有CHANNEL?

已add

added

Added

樓主個兩千幾依家推到上幾多

已add thank you

冇用開telegram 點add?

已added

己add

Ching你好，我係摩佬😊
依家有兩個Channels.
一個Channel係收費既，for賭錢係要搵錢既。會有重心料，每星期最少有七場，會提早講幾點出料，建議埋投注金額。
另一個Channel就免費既，for手足得閒玩下波。佢會間中出一兩場波，時間唔定。
Ching入邊個Channel?😉

嘩 我屌你老母咩 又賣料

屌你老母

笑撚死搵食行遠啲

正仆街

你幾時出下水 係高登跟過幾場